紅外線攝影改機一問

想將d舊機拎去改，依家重有無鋪頭做呢？